有冇巴絲同我一樣

閤埋眼仲係發夢啲情節
聽到啲仙氣彈爆開啲聲
成日訓下醒下

利申請完黃大仙上身